其實大家都係想香港好，只不過一班人想泛民失敗一次一班想含淚忍多一次

大家唔駛咁重火藥味
一齊集中火力對付真正賣港的民建聯呀梁美芬呀陳健波等人吧